[連登有愛] 跪求各位巴絲幫幫我朋友手

各位巴絲(尤其係住黃埔)

我有個老死，公公啱啱過咗身
佢媽媽今日(1月18日) 夜晚十點左右，
喺黃埔Aeon麵包舖嘅時候，
俾人拎走一部紫色機身、啡色機套Samsung S9
入面有好多同公公嘅合照

希望各位巴絲可以幫幫手share出去，
無論有心或者無心拎到執到嘅，
或者有咩消息，麻煩tg我

電話入面嘅相，對我朋友屋企真係好重要

推

幫推
btw連登不嬲冇愛

打

開係吹水台
好快比人洗走個post

推
希望搵得翻

幫推

Push

唔Backup抵你死